有無人知太子道東做乜鳩？ 來回線全封

見到班狗好似護送唔知邊個

屌你老母阻撚住

出完個Po又通返

較早前因道路事故而封閉的太子道東往觀塘方向近富豪東方酒店的快線現已解封。

有片：

出埋伏伏伏

睇片，唔知班狗護送乜鳩

有直直機tim
唔知邊撚個咁大牌

雜大....？？

小區封閉管理？world war z

早2個鐘左右南區都有直昇機+有狗封路
究竟係乜人?

可唔可以唔好再用小區依兩隻字？
好惡頂

皇帝微服出巡

重知所有參與其中的黑警畜牲都會中支那病毒死全家

有部車頭頂裝勁多天線定干擾器 好怪

係megabox全世界等佢地行先

唔通係琴日亞博醫院開幕嗰幾個蛋散

廣東省省長馬興瑞、深圳市委書記王偉中、國務院港澳事務辦公室副主任黃柳權

好大牌

視像出席

屌公報講到主持咁原來係睇live

擾民嚟講呢
係香港政府主修科目

邊撚個咁大牌？

陳同佳？

鄭月娥？